可惜我是黃絲帶

可惜我是黃絲帶
楊千嬅 - 可惜我是水瓶座

傳媒叫我入錢比佢
傳媒話 踢走思歪立即跟隊
是社會活埋我 涉政治風暴裡
每天在學習睇生果報的中女

如何笨到底 但到底 還是我
傳媒話叫東 別碰西 我清楚
得你在掌舵 我就無懼受折磨
選票惠及哪些人 雷動我不計後果

我就回去 做到捐獻善舉
尤其黃絲帶前衛與我是同類
共誰辯論亦沒幾句 不要暗裡笑我豬嘴
我是誰 抗爭可免就不出去

2017. 02.

大家夾咗錢俾大將軍？